如果香港人會為一萬蚊轉軚 咁香港唔值得有民主

泛民有兩種做法
1. 全部反對 如果九月有大量人轉軚投對家就抵撚死一齊攬炒
2. 是但搵班友出嚟扮贊成

當然一定要要求同狗加裝備分拆處理先 雖然唔會成功

你而家只能搞拉布
宣傳預算案派錢唔公平
市民得1萬
警員23萬
要求將派錢分拆做新議案
之後再反對撥款

唔可以無視有人想要錢
咁就中政府建制雙重陷阱
9月立法會之前好需要疏理好之後傾配票
要現實啲唔能夠睇到自己陣營太齊心